{
    "Alexander": "기공성 알렉산더",
    "Alliance Headquarters": "에오르제아 동맹군 본진",
    "Andron": "휴게실(여관)",
    "Beyond the Stars": "하늘의 끝",
    "Blunderville Square": "블런더빌 광장",
    "Bokairo Inn": "망해루",
    "Castrum Fluminis": "카스트룸 플루미니스",
    "Castrum Marinum Drydocks": "카스트룸 마리눔 건선거",
    "Central Azys Lla": "마대륙 중추부",
    "Chocobo Square": "초코보 광장",
    "Cloud Nine": "여인숙 '아홉 구름'",
    "Command Room": "사령함교: 제독실",
    "Company Workshop - Empyreum": "지고천 거리: 지하 공방",
    "Company Workshop - Mist": "안갯빛 마을: 지하공방",
    "Company Workshop - Shirogane": "시로가네: 지하공방",
    "Company Workshop - The Goblet": "하늘잔 마루: 지하공방",
    "Company Workshop - The Lavender Beds": "라벤더 안식처: 지하공방",
    "Elysion": "엘리시온",
    "Empyreum": "지고천 거리",
    "Eorzean Subterrane": "에오르제아 지하공간",
    "Estinien's Chambers": "에스티니앙의 방",
    "Eureka Orthos": "에우레카 오르토스",
    "Excavation Tunnels": "기계 유적 갱도",
    "Flame Barracks": "불멸대 막사",
    "Fortemps Manor": "포르탕 저택",
    "Frondale's Phrontistery": "프론데일 약학원",
    "G-Savior Deck": "G 세이버 전투 갑판",
    "Gangos": "강고스",
    "Hall of Summoning": "차원의 틈: 영빈실",
    "Haunted Manor": "유령의 집",
    "Heart of the Creator": "알렉산더의 심장",
    "Heart of the Sworn": "은갑옷단 총장실",
    "Heaven-on-High": "천궁탑",
    "IC-04 Main Bridge": "라그나로크급 4번함 제1함교",
    "Ingleside Apartment": "단란한 난롯가 개인실",
    "Ingleside Apartment Lobby": "단란한 난롯가 로비",
    "Intercessory": "응접실",
    "Interdimensional Rift": "차원의 틈: 외곽",
    "Khadga": "카드가 바위",
    "Kienkan": "귀연관",
    "Kobai Goten Apartment": "홍매전 개인실",
    "Kobai Goten Apartment Lobby": "홍매전 로비",
    "Lemures Headquarters": "레무레스 사무실",
    "Leofard's Chambers": "레오파드의 방",
    "Lily Hills Apartment": "백합 언덕 개인실",
    "Lily Hills Apartment Lobby": "백합 언덕 로비",
    "Lotus Stand": "말없는 선인의 좌탁",
    "Lyhe Mheg": "리예 메그",
    "Maelstrom Barracks": "흑와단 막사",
    "Main Bridge": "라그나로크급 3번함 제1함교",
    "Main Hall": "대회의실",
    "Matoya's Cave": "마토야의 동굴",
    "Meghaduta Guest Chambers": "메가두타 궁전 객실",
    "Merchant Strip": "달 회랑",
    "Mist": "안갯빛 마을",
    "Mizzenmast Inn": "여관 '뒷돛대'",
    "Mordion Gaol": "모르디온 감옥",
    "Omega Control": "오메가 관제실",
    "Private Chambers - Empyreum": "지고천 거리: 개인실",
    "Private Chambers - Mist": "안갯빛 마을: 개인실",
    "Private Chambers - Shirogane": "시로가네: 개인실",
    "Private Chambers - The Goblet": "하늘잔 마루: 개인실",
    "Private Chambers - The Lavender Beds": "라벤더 안식처: 개인실",
    "Private Cottage - Empyreum": "지고천 거리: 아담한 주택",
    "Private Cottage - Mist": "안갯빛 마을: 아담한 주택",
    "Private Cottage - Shirogane": "시로가네: 아담한 주택",
    "Private Cottage - The Goblet": "하늘잔 마루: 아담한 주택",
    "Private Cottage - The Lavender Beds": "라벤더 안식처: 아담한 주택",
    "Private House - Empyreum": "지고천 거리: 일반 주택",
    "Private House - Mist": "안갯빛 마을: 일반 주택",
    "Private House - Shirogane": "시로가네: 일반 주택",
    "Private House - The Goblet": "하늘잔 마루: 일반 주택",
    "Private House - The Lavender Beds": "라벤더 안식처: 일반 주택",
    "Private Mansion - Empyreum": "지고천 거리: 대형 주택",
    "Private Mansion - Mist": "안갯빛 마을: 대형 주택",
    "Private Mansion - Shirogane": "시로가네: 대형 주택",
    "Private Mansion - The Goblet": "하늘잔 마루: 대형 주택",
    "Private Mansion - The Lavender Beds": "라벤더 안식처: 대형 주택",
    "Propylaion": "프로필라이온",
    "Ragnarok Main Bridge": "제1함교",
    "Reisen Temple": "레이센 신사",
    "Restricted Archives": "누메논 대서원 금서고",
    "Royal Palace": "알라미고 왕궁",
    "Ruby Bazaar Offices": "울다하 무역상관 응접실",
    "Ruling Chamber": "결투재판장",
    "Sacrificial Chamber": "공물 구멍",
    "Saint Endalim's Scholasticate": "성 앙달림 신학원",
    "Sanctum of the Twelve": "열두 신 대성당",
    "Seat of the First Bow": "신궁부대 사령실",
    "Seat of the Lord Commander": "신전기사단 총장실",
    "Senatus": "세나투스 역",
    "Shirogane": "시로가네",
    "Sneaky Hollow": "마인의 은신처",
    "Steps of Faith": "구름길",
    "Storm's Crown": "머릿결 바람탑",
    "Strategy Room": "작전 계획실",
    "Stygian Insenescence Cells": "생명신비 연구동",
    "Sultana's Breath Apartment": "나나모 대풍차 개인실",
    "Sultana's Breath Apartment Lobby": "나나모 대풍차 로비",
    "Terncliff": "턴클리프",
    "The Abyssal Fracture": "붉은 달 밑바닥",
    "The Aitiascope": "아이티온 별현미경",
    "The Clockwork Castletown": "동방 꼭두각시 어전",
    "The Crown of the Immaculate": "무원죄 왕관",
    "The Dark Inside": "달 밑바닥",
    "The Doman Enclave": "도마 도읍지",
    "The Dying Gasp": "종말의 아모로트",
    "The Dæmons' Nest": "마의 산실",
    "The Eighteenth Floor": "개발실",
    "The Emperor's Throne": "시황제의 옥좌",
    "The Empty": "무의 대지",
    "The Feasting Grounds": "늑대우리 훈련장",
    "The Fell Court of Troia": "트로이아 궁정",
    "The Final Day": "최후의 종언",
    "The Firmament": "창천 거리",
    "The First Altar of Djanan Qhat": "자난 카트 지하제단",
    "The Gates of Pandæmonium": "판데모니움 정문",
    "The Goblet": "하늘잔 마루",
    "The Heart": "영봉의 심장",
    "The Hourglass": "여관 '모래시계'",
    "The House of the Fierce": "열사암",
    "The Last Trace": "잃어버린 유적",
    "The Lavender Beds": "라벤더 안식처",
    "The Lightfeather Proving Grounds": "나풀깃 투기장",
    "The Manderville Tables": "맨더빌 작패탁자",
    "The Misery": "고난호",
    "The Mothercrystal": "어머니 크리스탈",
    "The Nethergate": "신의 문",
    "The Ocular": "성견의 방",
    "The Omphalos": "옴팔로스",
    "The Palace of the Dead": "망자의 궁전",
    "The Palaistra": "팔라이스트라",
    "The Parrock": "가두리 계류기지",
    "The Pendants Personal Suite": "펜던트 거주관: 거주실",
    "The Prima Vista Bridge": "프리마비스타 함교",
    "The Prima Vista Tiring Room": "프리마비스타 대도구실",
    "The Red Moon": "붉은 달",
    "The Red Sands": "붉은 사막",
    "The Resonatorium": "초월기술 연구소",
    "The Ridorana Cataract": "리도르아나 대폭포",
    "The Rising Stones": "돌의 집",
    "The Roost": "여관 '둥지나무'",
    "The Syrcus Trench": "시르쿠스 협간",
    "The Voidcast Dais": "입방마법진",
    "The Volcanic Heart": "화산심장",
    "The Waking Sands": "모래의 집",
    "Topmast Apartment": "중층 돛대 개인실",
    "Topmast Apartment Lobby": "중층 돛대 로비",
    "Twin Adder Barracks": "쌍사당 막사",
    "Unnamed Island": "이름 없는 섬",
    "Zero's Domain": "제로의 영역"
}